marshall acton ii multi room 5g WiFi 連線好窒

以前用ac55uhp連2.4g一直無問題
但係換左ax3000用5g連線
iphone airplay落去就勁窒
iph連5g，喇叭連2.4g直情無聲
要兩樣都係連2.4g先正常airplay到
唔知有無巴絲有以上問題？

唔太了解呢方面 希望幫手推推行動post thxxxx

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年